強烈要求停止一切不合作運動

目標系 五大訴求

遊行照行
文宣照做
連儂牆照貼
快閃不合作照做

但就真系唔好再塞道路啦
更加唔好掉手推車落路軌

有力量 保護人叫正義
有力量 攻擊人叫暴力

只系唔想唔好俾暴力騎劫左5大訴求
感覺只系另一種極權

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

你都幾好笑
一時又叫人燒村
一時又咁和平
每次都係spin 人去某種方向收3 毛啦